[比返個暑假我] polyu ic training

有無手足知ic走唔走得堂？係咪有得補返

利申 shitty engine撚 summer上足240hrs

屌點撚樣去旅行呀

IC 走左要補double 時間，你走3個鐘就要補6個鐘，唔夠鐘數唔比畢業

走一堂補兩堂 乖乖地上堂啦

ic老母比狗屌